藍絲忠義民團表明搞事 謹記我要報案 我係目擊者 我有證據 唔好放犯

打又佢打，人牆圍住佢
再報案

記得搵手足錄影，唔好輸証據。

push

遇到有人施襲點算？唔洗驚！

是日活動注意！市民的權利：公民拘捕權

推

我係目擊者 我要報案 我有證據

勁多人帶風向叫還手

根本係配合忠義民團裡應內合
佢哋打你就係想你還手

多數圍頭佬多